迷姦百女拍418淫片 還有受害人愛上他

迷姦百女拍418淫片 還有受害人愛上他

大陸江蘇一名51歲胡姓男子，平常模範丈夫形象的他私底下卻是變態程度更是李宗瑞的淫男，不但下藥性侵上百名女子、拍攝418部淫片，其中還有多名受害女子愛上他，落網後供稱自己「很愛老婆」，為了發洩性慾才會犯案，對她們從來沒有動過真情。

一名27歲女子向警方報案，稱自己在網路上結識胡男，見面時喝下對方提供的飲料後就陷入昏迷，清醒後發現自己下半身赤裸，疑似遭到迷姦。淮安漣水縣警方從受害女子提供的血液、嘔吐物樣本中的確發現藥物反應，鎖定胡男後，竟在對方手機中發現418部短片，分70多個資料夾存放，受害女子超過百名，年紀從20多歲至50歲都有。

胡姓男子原本為一名商人，近幾年因為生意慘淡，為躲避債務才會搬出家裡，他強調自己心裡愛的只有老婆一個人，為了解決生理需求才會上網約女。誇張的是，胡男被捕期間，還有多名受害人對他動了真情，不斷傳訊詢問「你在哪裡？再不回我訊息，我就要瘋了」。法院最後以強姦罪判處胡男6年有期徒刑。

50路，講還講.jpg

片呢

技術應該好高超